小心五毛風向：大量轉貼新聞洗走晒啲行動post

其實呢樣嘢已經好耐

大家記得
乜嘢調查啊，口交部發言啊，恥笑post啊
屌支那還屌支那
記得用不推文嚟屌
太多新聞洗版嘅就完全封鎖

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

東方玩過呢招啦 仲中計

推上去

Agger

人手置頂，大家警剔
香港獨立，唯一出路

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

認同
批黃色經濟啲廢文好心唔使再貼啦

推啊！！！！！！

光復香港

推

p牌係推唔到，不過多謝你

不如去活動台/政事台啦

是日風向:貼新聞都係鬼

cctai唔比貼新聞??

睇唔到上面兩個講乜，喺我block list入面